美國隊長為救ironman而死

當還翻條命比ironman老豆老母

時事台喎，老友

.

Everything is news

Show Blocked User - 蓋世寶屌老母

淡化支那醜聞
咪洗下版